{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059214",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10043323",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "충주 해와달펜션"
    },
    "text": "こんにちは。忠州ヘワダルペンションです。 2泊の予約をすると、フグメウンタン2人サービスをご提供いたします。 入室時間が22時以降の場合は、予めご連絡ください。 全客室ではWi-Fiが使用でき、バーベキュー場では炭とグリルを提供しています。 バーベキュー場のご利用は追加料金が発生し、4人以上からは1人当たり5,000ウォンの料金が追加されます。 朝食には前日の二日酔いを一気に解消するカササギタンをご用意いたします。 朝食の追加料金は2人基準で40,000ウォンです。 ふぐ調理の資格を持つ当ペンションの代表と一緒においしいカササギタンを味わってください。 駐車は可能で、渓谷が近くにあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊予約には何泊が含まれますか？",
            "answer": "2泊の予約をすると、フグメウンタン2人サービスをご提供いたします。"
        },
        {
            "question": "宿泊のチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間が22時以降の場合は、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "客室でWi-Fiを使えますか？",
            "answer": "全客室ではWi-Fiが使用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場で提供されるものはありますか？",
            "answer": "バーベキュー場では炭とグリルを提供しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用は追加料金が発生し、4人以上からは1人当たり5,000ウォンの料金が追加されます。"
        },
        {
            "question": "朝食には何が含まれますか？",
            "answer": "朝食には前日の二日酔いを一気に解消するカササギタンをご用意いたします。"
        },
        {
            "question": "朝食の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食の追加料金は2人基準で40,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの代表と一緒に食事をすることはできますか？",
            "answer": "ふぐ調理の資格を持つ当ペンションの代表と一緒においしいカササギタンを味わってください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "近くに何か観光名所はありますか？",
            "answer": "近くには渓谷があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 218,
        "QA": 325
    }
}